入境淫娃(2)

上個Post爆左
代樓主開繼續

［多圖］入境淫娃 自己睇

推行動post la

條女對腳幾白滑wor

樣都過得去啦

男事主係咪督察級？

2個老散做起升督察

男事主碌野係幾粗

推

推 俾帽人戴全部要落地獄

入境都要短頭髮？

會唔會比人炒

佢地夠膽咪繼續做囉
所有同事都知姐

面皮薄就唔會偷食啦

咁我地繼續推

嗰男d回覆真係

服侍吓大sir，應該有得升

輕輕一推

震蛋都玩埋 識食

真淫娃

好想知女主角既男朋友
影緊呢啲對話
有無嬲到手震震呢

你點影的

想J你

义住電黎影
樓主應該岩岩食完條女，條女沖緊涼
無意中小輝輝msg到

係上個po樓主，唔好搞錯

一樣都係樓主啦

羅斯少尉

所以咁快都升左啦而家

希望狗男女永無翻身之日

錫爆小輝輝

唔好推啦 冇左份公墓員工就唔好啦

唔好再推啦

開2嗰個係？

輕輕一推，可惜沒有閃卡

唔好咁la

唔好再推

唔好推啦

唔好推

升完可以再升

大大頂綠帽 可能女主角條仔連波邊都唔摸 點知條女日日比第二個中出

pish

一路嬲到手震一路cap

晚晚都中出
痴撚線

全部紀律部隊入班都要

現實就是咁
偷情可以任意中出

覺得條女都幾情深對呢件人夫

推撚到狗男女仆街

任何助理入境事務主任及屬助理入境事務主任以下職級的事務隊成員，如被入境事務處助理處長裁斷犯以下任何違紀行為，即 ——
(a)沒有許可或好的因由而擅離職守；
(b)當值時睡覺；
(c)作出有損良好秩序及紀律的行為；
(d)不服從命令；
(e)不服從上級；
(f)疏於職守或疏於執行命令；
(g)由於昏醉而不宜執行職責；
(h)在執行職責的過程中，作出在要項上屬虛假的陳述；
(i)因非法或不必要地行使權限而使任何人或政府蒙受損失或損害；
(j)故意或因疏忽而損壞或毀壞政府財產，或因疏忽而遺失政府財產；
(k)刻意作出使公共服務的聲譽受損的行為，
可由該入境事務處助理處長處以下列任何一項或多於一項懲罰 ——
(i)降級；
(ii)告誡、警告、譴責或嚴厲譴責；
(iii)沒收不多於1星期的薪金，但在沒有許可或好的因由而擅離職守超逾1星期的情況下，可沒收不多於該段擅離職守期間的薪金；
(iv)執行額外職責，為期以不超逾12小時或在任何一個星期內以不超逾6小時為限；
(v)停止增薪，為期以不超逾12個月為限。

而家仲易升

依家應該嘈緊

唔好再推，開新一個post就是了

冇閃卡

閃卡???

冇閃咭講經咩

不要推

我想睇嘈咩多

AIO rank已經係歷史
IO或以上不受此例規管

對住條仔就呢樣唔俾嗰樣唔得
偷情就成身玩晒都無所謂

有冇人知佢地而家點返工點

淨係wtsapp對話就想定人罪？

放幾張小汶汶相先啦

係ok 嘅，遠睇

好癲

插住你咁露骨得唔得架講到前戲+做愛 明顯已經做過
呢鋪真係帽事

其實好明顯

咩年代仲用電話影電話

唔係應該點

對腳係幾正

電話影電話無得edit
捉姦係咁嫁啦

有心想edit都得 不過呢啲edit黎都冇用
電話影電話係最方便
唔明有咩問題 個關注點

more

原來入境處咁淫亂架

起左底未

八卦 老散使唔使由頭考過

有呢啲女埋身啲連登仔都唔理自己有冇女，應該都係同個入境督察一樣督咗先算

我都想睇下小汶汶

會唔會係條女淨係埔佢打飛機唔俾佢插所以check佢電話

屌你一個人自拍嗰張勁撚似Tonick恆仔

條女好撚正

柳記唔使

我想睇小輝輝

入班姐 出黎就長返

入學堂喎 唔洗？

寧可信其有先 黃咗係咪冇工開，畢竟所謂紀律部隊，斷米路都應該少話有50k一個月

Send比處長啦
呢d人唔需要可憐

Push

咁淫我鍾意 當然要推

推到跳樓

多數IO

應該ii就算

真係唔好再推啦大家

無閃卡睇

點解d人有男朋友都可以出軌
我有個男朋友一定會好好珍惜佢

喺喎
睇email唔好
純文字
咁有文學氣息

Gay 佬唔可以有男朋友

點解我做唔到入境

appointee唔洗考體能同寫作 不過算啦 靠關係佔8成

幾錢1q

真愛黎嫁

免費的是最貴的

有邊啲政府email可以幫下佢哋？

我 們 歡 迎 市 民 就 本 處 提 供 服 務 的 方 式 提 供 意 見 或 建 議 。 市 民 可 將 他 們 的 意 見 或 建 議 ， 寄 交 香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號 入 境 事 務 大 樓 入 境 事 務 處 收 。
有 時 即 使 本 處 已 盡 最 大 的 努 力 ， 但 仍 未 能 提 供 達 到 既 定 標 準 的 服 務 。 在 這 情 況 下 ， 若 你 想 得 到 一 個 解 釋 ， 或 你 覺 得 你 的 個 案 得 不 到 適 當 的 處 理 ， 你 可 以 ：
當 場 向 主 管 人 員 提 出 ； 或
在 辦 公 時 間 內 ， 致 電 本 處 檢 討 專 責 小 組 [ 電 話 (852) 2829 4141 或 (852) 2829 4142] ; 或
致 函 總 入 境 事 務 主 任 ( 管 理 審 核 )
郵 件 : 香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號 入 境 事 務 大 樓 ； 或
電 郵 : enquiry@immd.gov.hk ； 或
傳 真 : (852) 2827 0662

隻🦀

有無Poly朋友有多圖

有冇流出圖

咁咪差都入到 如果識人

男人夠賤，女人夠淫

絛仔每兩句就一句淫野
絛女on9

條狗公滿腦子性愛
應該老婆大肚果陣係咁揾條女

呢個世界有咩唔係靠關係 識人好過識字啊ching

無錯 條女成個男人咁都屌

條仔仆街過條女好多，有老婆有仔仲係自己公司揾SP

識字多先識到更多有用既人

唔知佢老婆知唔知呢?
條女講到佢地愛情咁堅固
睇下過唔過到幫佢地公開愛情e關

推到有知情人士啦咁

咁樣都忍到屎得食得啦
帶住個女離婚分鳩晒佢身家啦

小輝輝個女幾歲？

有兩個媽媽咪好正

做入境真係爽
男女都可以偷食完當冇事 每月又可袋4皮幾

小輝輝開口唔埋兩句就係咸濕野

果然男人愈賤愈有市場

兩個都仆街啦
一隻手掌拍唔響

條女都仆街啦 搞人老公

拉

未滿三年可以無理由炒，呢次真係睇條女後台夠唔夠勁

同校長熟好似

俾同事笑下都好呀

🙂🙂識吹

條女仲要夠厚面皮，因為以後一定會比同事笑，仲有係處方會唔敢放佢做見客位，正路處方會好聲好氣叫佢走，因為呢次無得兜被人屈

識J就梗係J呢個

同小汶汶玩

都係睇夠唔夠3年，夠3年的話炒唔到，未夠3年就睇識唔識大sir，有冇後台，正路斷到正一正係叫你自己走，哄你話自己走第時仲可以考其他紀律部隊，之前消記個見習隊長比個大sir水9佢自己簽走，好似後尾走左去做柳記

想屌

羅斯少尉比人當肉便器咁玩

D紀律部隊真係好撚淫亂

又水炮車 又亂搞男女關係

咁都開2
拉

有堅料先推

行動po啦。

呃蝦條呃得咁熟手
會唔會唔止得一條入境女中招

唔通用條女部電話cap圖再send返俾自己

Popo仲亂，警司屌女學警（高登前人講），我非popo

根本係有一堆戇鳩，刻意推d無聊po上黎

討論區唔俾人討論
P牌仔惡過POPO

兩個都IO ？

閃卡呢

垃圾

你睇唔到我同人討論緊咩？
我同人傾緊有一堆戇鳩推無聊po
定係你唔想比我討論呀？

唔敢想像女主角男朋友嘅心情...其實鐘意左其他人唔係錯，不過唔好呃自己另一半啦，人地拎個心出黎細心呵護你....用含過別人雞雞的咀說愛我

發覺呢個世界好撚多左膠, 個個post都一堆左膠講經

有冇其他入境女仔俾KFC呃蝦條？

得對話，無圖有鳩用咩

無閃卡都開到2

男係雞蟲
女係免費雞

依啲無聊嘢就推到2 行動post就無人推 佢淫唔淫關我撚事咩

有無人sd 左email 比入境？

男同女都好嘔心
但搞人老公仲衰過綠帽十倍

等左 post 2 好耐

唔通你咁爆料條女又會唔知係你做咩呢個年代個個電話都有鎖, 邊個開到黎睇條女心裏有數啦

帶左口罩都咁樣衰真係好小見
偷食已經仆街 食豬閪就真係戇尻

想當年剛剛出班既IO女朋友同佢既男同事兩個人去睇戲同按摩 我都係覺得無事

最後當然 都係一句 “同我一齊 睇唔到有將來” 而甩左我 結束左人3年既感情

近排見到呢個Post 個心依然心酸 拿住拿住

佢係我既初戀 到呢一刻 我仍然都覺得自己唔夠好

對唔住 即使過左2年 我依然都係好唔開心..

臭雞

成班友痴q線 純文字

冇計 雞就係雞
要怪就怪自己廢被隻雞帽
利申 帽過

你屌埋我個份
如果你話唔洗錢想出火有得無套中出
又乖乖含吹瀨啜
咁做sp都得ge

個男人都幾仆街下 雖然個女人都犯賤

咁都有2 不推文

咁我諗…應該喺樓豬成功上連登爆大鑊之前，條女已經哭喪咁款求佢唔好周圍唱，煩都煩死 直接啲唔係唔得， 不過手尾長囉

其實有咩問題

咁都要開兩個post 黎講咁撚得閒？

女人好現實，
唔係你既錯，只係你比唔到佢想要既野

好明顯有班五毛狗狂推

嘩同上面d短髮差咁撚遠嘅

有樣睇之後我決定唔追post啦

唔好浪費時間係啲咁醜樣既男女身上啦

一般貨色

好慘，一定又係識左第二個圈子

嗯嗯 所以自此 我係感情方面 唔敢再去 開始一段新關係

女人好現實，由其入左政府部門，會好渴望個男人都係自己既上面

你唔岩

太好仔喇

睇下KFC結左婚都食女IO

夠賤就得

明白 知自己廢 試過幾次 考唔到主任
所以 就變成 “無將來”

女人緊係想男人一係上面 一係後面啦

唔好咁睇自己，人各有志
不如揾個真心同自己可以交流既人好過

無人睇得出暗語? 小輝輝係狗公條撚既代名詞，小汶汶係條女個西既代名詞，錫爆小輝輝大家明，唔使講，狗公話佢想奶條女個西，但條女唔肯，話怕醜

ys

或者 真係岩既
淪落到咁 都係怪自己太認真
賤又賤唔起 🤣唔好意思 借左個地方呻 放負

入境呢d權力機構
大蛇最識食後生女架啦
從來權力機構都係只有權力
沒有道德

嗯嗯 隨緣

無聊

主任食散仔

淫娃post無閃卡

原來做入境IO就可以食女。。。
佢地係一齊training? 男女一齊架？

有無人識條女個男朋友？

閃卡?

哇！你好叻叻呀

巴打振作

最憎人俾帽人戴

嗯 多謝
唯有等待下一位會欣賞我既人出現

好明顯條女沉曬船，條仔就當佢肉便器
但係點解條女咁傻豬，偷食都唔del msg, 仲keep咁多相

黑警咁多嚴重事件都係訓斥姐

條女好有臭雞feel，但個男有定當條女係臭雞

擺明啦 每張圖都講咸野
條女仲以為真愛
笑撚死

有d 狗公阿叔 口花花性格 似住自已有老婆就陰d陰d收埋去追人

有幾撚暗呀？

more
btw 羅斯少尉

覺得條女個男朋友好慘

魔牙

教官即刻調走左

係狗(公)官

無閃卡睇咁成單野關我撚事咩
純文字討論就摺左佢啦

呢個留言笑到hihi

d 女真係會keep msg 架

得佢睇得穿咋

淫賤對話

屌我見大部份人覺得小輝輝只係親切稱呼嘛

爸打真心高汁

樓主下次加返d圖片 無圖好難吸引人入黎阿

好明顯啦

大sir 公廁

條女好撚樣衰！大陸雞咁款

有男友 仲要偷食已婚男, 一定好好砌 含到雪雪聲 追住黎含嗰隻

弱智樣

聽聞被帽師兄遞信
希望唔係真
都唔係你錯
應該對仆街辭職先啱

唔好呀唔係你既錯
錯係佢地！

冇追曬,被帽嗰個都係入境處?

被帽都係入境，已經遞信
應該好傷心

嘩屌

都25歲仲咁撚on99

因為條女以為相逢何必晚既真愛，
期望他照有一日拋妻同佢一齊

因為條女keep msg不斷翻睇，沉迷左就係咁

係醒就唔會搞人老公仲要窩邊草

想攬住你訓

經驗所得通常d女沉左船就會keep msg, 雖則唔知佢係咪真係會睇番果幾千個msg

啲牙咩料 好L樣衰

女：bb我好掛住你 做緊咩啊
男：好想屌爆你 一定要中出 一定要搞大你個肚！！！！
女：Miss U too

唔似係同一人

真係奶撚晒野

港幣55元

係咪無閃卡？

師兄有時間去驗下隻眼好啲喎

用得大大小妹都知係垃圾

遞左啦所以果位爸打真係好慘
而男果隻狗公仍然高高在上做幫辦

真心唔值得

睇唔過眼姐帽左位爸打應該仲同條女供緊樓想結婚

仆街賤男仲狗，除時襯老婆大肚緊出去揾sp

睇到火都黎，狗男女
聽日sd email去投訴

不如起埋條狗公啦
1隻手都拍唔響嘅,呢啲野狗男女一齊仆街先好睇

g持

狗公真心仆街好多

推呀

推到有條厹fb ig

為人父母

完美演繹

識個男人 成日叫周 哄女 其實最撚仆街係個男人 而條女係無知

倒貼嗰隻條女屎眼都被開發埋 條仔連碗麵都唔肯請佢

爆多d

有無人有狗男女ig

唔係兩個都散仔轉上去？

做乜遮住自己

據稱係最有效玩死入境處職員既投訴方式，聽聞會追查到底

Lm

咪就係 呢d女唔要都罷

唉好撚慘

屌你老母人地同你買樓一齊供
你走去搞呢啲
仲要逼到人辭職
死啦臭雞
影響成個入境處 學人做IO

好想屌

未有人投訴?

嗰女既就正仆街，一邊話男朋友跳哂制，一邊去搞人老公
嗰男IO又shot既又淫又猥瑣，自戀成狂，又話自己好靚仔

應該已經好多人投訴左
當年陳冠希佢地其實都係私生活 但都要出黎道歉

入境咁撚淫亂

WTF....
可唔可以爆多啲？！

兩個都仆街，super

入旗隊識吓校長就考到
一年唔得第二年都一定得

爬左文未呀？ 令事務隊聲譽都照入得

買左樓一齊供？

唔好再啜，我要口爆你啦

不如開post 講多啲

喂你真係好撚醒

你當連登仔好似你咁純潔？

見前幾頁有人咁講

Post 2都未有閃卡？

推到兩個仆街

點會咁遞信 係咪鳩up

你班仆街推撚夠未
係咪要兩個人無左份工先安樂

佢地走唔走、有冇俾人革，關你撚事咩？

我就淨係想全世界人都認識佢兩個、
睇下佢地真性情嘅一面：每兩三句就「聞、攬、錫、插」

插啊！！！插住覆po、插住返工、插住做gym、插住開會、插住屙屎，無時無刻都想插住sweetsweet

屌你啦 紅寶石頸鏈黎

好撚賤

冇閃卡?
推!!!!
求流出

老老實實，流出呢啲對話同拍左套av冇分別 真嗰一面俾全世界人睇晒，冇得再扮純、矜持

條女長頭髮都唔算差
洗唔洗成個痴女咁沉人地老公
雖然剪左短髮好柒,但帶個假髮應該都大把仔衝
衰到做人肉便器免費雞

真係男人先知 條仔一定係當汶汶免費sp
d 對話永遠都會扯番去性愛方面 講咩話題都會奶插含啜

好想俾輝哥插住上連登

大家都享受出去偷食嗰種快感、罪惡感

女既未必 我覺得女既係on9 動真感情 太天真啦

屌你老母呢兩隻野真係狗黎，鍾意聞黎聞去，唔夠兩句就要聞野

可能激發起小汶汶被需要既母愛
講唔夠兩句就要錫爆小輝輝

三句唔埋兩句就係諗玩咩震蛋,口爆中出之類
條肉便器仲喪到打千字文
估計出親街都係去維記爆房居多

你就真係太天真

點可以俾啲咁咸濕嘅狗公做公職
危害市民&旅客安全

呢兩隻野可以幫海關手聞下包裹，
咁鍾意聞野

條女咁淫實俾警隊徵用做水炮車

咁好心入黎勸人

推到中同大同老婆親家親戚朋友各大報館東張西望都睇到
推到佢地一世做唔到政府工

入境一日唔革走佢地 我都懷疑條女幫校長同高層含到雪雪聲

大家成年人，唔好呃呃聲
輝哥，撐你！
好想俾你插住覆po，好想俾你聞

係，我錯

D女係唔係好鍾意聞自己男人陣味，有冇絲打解答下

我打撚爆你個 小1616呀 懶鳩叻

應該大部份人都覺得小輝輝係男主角條L

咁你又唔不推文？

咪係
你估條女十幾歲咩而家
話條女慘/純果啲
本身都做開第三者/帽開人 覺得破壞人家庭冇問題
呃9自己另一半又冇問題
自己咪又係貪靚仔（出自佢把口）個閪就濕哂
哂9氣

你都on9 條女打千字文係度又乜又柒咁
好明顯係天真的肉便器
你就真係太天真

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

佢啲牙好似我隻狗啲牙

不過仲留係到實俾d伙記恥笑到面黃

人總是重複犯錯

見到個🥺就好撚想嘔

多左一堆兵就真

屌那星 兩個po都無閃卡 折開嚟把撚咩

唔係我講綠帽巴打
自己同條女扑野可能要帶套
但俾男同事玩就3穴齊發，任中出都得

有咩好笑 自己又無錯

原來都係同事

震蛋都玩埋，狗公老婆可能都無玩過
突然有肉便器痴埋黎，又可以中出
諗起都扯扯地

清朝人？

全撚部對話都係冇營養
仲衰撚過啲中學Mk send sms

我係伙記我都唔會笑佢啦
錯又唔係佢

ching係咪毒撚到一次拖都未拍過？

隻狗公io講黎講去都係想插
有無咁撚大需求呀

留名睇無碼圖
等你po人上連登咁過癮拿

lm

屌隻狗公咁仆街

狗公依家得個名 咩資料都冇

推到狗公老婆都知佢惡行

過1,2年又可以繼續食d新入職下屬

無知一問，TO係咩

有樣就夠 佢老婆睇到已經得

鄧佢慘就真 笑都笑偷食果d啦

Training Officer
Drill Master 周蛇

身同感受，偷食者死全家

希望當事人放低

仲幫條女講說話果班死狗公我祝你地條女第二時好天真咁偷食呀屌你老母

最撚仆街唔係d 女，係你呢班死狗公

呢個真係食家黎

poly 出黎既都特別淫

唔知有咩分別

兩個都係搞有伴侶嘅人
兩個都派帽

同意 香港太多

樓豬好慘..... 拍左幾耐？

屌佢老母正臭雞

後宮皇帝

本來成個POST都冇乜野
一睇到呢你呢句笑到仆街

有無人知佢兩個宜家點，仲有無面目返工

每次諗番呢位爸打都覺得好笑
好傻好天真

方便入境想偷情/攪婚外情既男女同事

有冇人知條女過55蚊比仆街做咩

D女就係鍾意呢d刺激感，仲有上面條女講過話咩落馬洲都有師姐講起條九公，應該都係條九公幾吹得下受d女入境歡迎，女人心態天生鍾意爭，仲要人夫

等睇比人搞走

咪推啦 聽講好多老闆睇住個post
再推就兩個都要失業
依家出面 風大雨大好難搵工
你哋班仆街有冇考慮過佢哋感受

貴圈真⋯⋯⋯

私怨

樓主好慘 有咩可以幫到你

記得好耐之前連登都有對入境男女有淫照

知唔知最新消息 失咗業未

唔好再推啦
見報未？

曲？
唔知佢兩個仆街又有冇考慮過伴侶感受
老婆又唔知離唔離婚好 仲可能有抑鬱
個女仲無辜 成世都冇完整家庭
個男朋友就以為有陰影
佢兩個都係冇咗份工 點同人比？

被帽果個係咪叫CKC?
都係sia?

屌，poly d N展仔情何以堪

佢哋私事又關你班花生友咩事！！！
尊重下當事人！ok?

放心啦條女有後台，未必走硬架

海關呀

幾時都係睇人仆街最開心

唔走厚面皮到呢

後台？

四皮野一個月仲未計福利，條女poly如果讀神科就唔考IMMD啦，走左點搵呢個數

有後台咁勁

上面有巴打講過，條女識校長，而且仲好熟，所以有得IO

海關炒咗佢哋未？

起身又推下

咁條仔死硬

師兄握個手先

校長都未食 比你條IO仔食左先？

食飯都仲要AA

仲有冇返工

屌你咩，咁佢地有冇諗過另一半感受？

邊條先？機場嗰條定呢條女？ 呢條女淫亂都唔走影響入境處形象

放得上黎就唔係私事啦on 99

人地返工返到偷情
我返工返到A0

引好多狗公去考

同校長好熟
即係連校長都有份食埋先升到

估唔到入境的員工咁淫亂
仲話紀律部隊

好有紀律咁....淫亂

機場個條係咩事

考到IO就飛左個SIA了

唔走無野嘅，當公廁姐

咪就係你講好耐之前嗰對男女

啲女人係咁
覺得呢啲係美德教養
其實比咗人壓力又麻煩
個女人成一萬字沉晒船
但條厹淨係講咸濕嘢淨係想插

條女根本好勝心強，d條仔多女入境留意，所以爭埋一份，加上人夫呢個身份，完全激發女人爭野心態，慢慢因為要取悅個男人，而去做所有野迎合滿足個男人，愈付出得多就愈唔想抽身

屌 上面有人話係海關 太耐唔記得海關定入境

校長食左又要話你知

一定係校長食左 條仔只係替死鬼

老老實實，immd 人好多都帽人or 被帽 仆街部門黎

前線好黃

唔好推喇
人地好撚慘
驚到閪都震

條底褲？

黃色業務

推到收皮
不過都唔會炒啦

推到佢地仆街

多唔多人偷食偷到咁張揚？
又影晒相、又色慾message 唔刪留晒底

不嬲唔del msg

公平咩 屌

入境好多手足

唔知當時人有無返工呢

推到有嘢睇

為左爭贏，可以玩震蛋，食飯AA，派帽

仲推 有冇考慮過佢哋感受

呢個資訊發達既年代偷食容易左但同時風險都高左，做每件事之前真係要諗清楚

好張揚咩
邊度有相
純文字
睇連登仔大把貨

可能有更多狗公埋身安慰佢
睇下有冇得食埋一份

色情對話又得一兩句
甜片閃卡又無
咁都開撚到2

成日想j你

流唔流d
邊有人msg 講野咁露骨架

bb 想插住你訓
掛住你, 唔想你孤單

襯左事主Resign埋

帽左

條女表面單純 暗底好重機心 諗過計過打關係
邊有咁易雞到

仲有條女唔係黃 淺藍冷感港豬

佢地最新近況係點

唔推

講咁耐都冇一人一信向入境署投訴
佢地兩個咁搞到部門形象好差
炒左佢地咪可以日日玩震蛋

唔撚該晒

開心大發現

喺喎
波皮都見唔到
毛又冇一條
真純情

LM LO?

同雞包一樣

上面講條女好似係做左幾年散仔再入去操幫辦？
咁咪過左試用

無撚有錯

你個名

偷情短訊 又唔係有乜不雅野 大蛇唔會炒既 最多咪比同事笑下 咁真係黃左 都無計

呢個講咗幾年仲講緊

呢樣真，隨時同自己條仔吹都唔吹

紀律部隊真係識人就有得升？

肯定會

Immi好淫亂啊
次次流出都係immi

小tb,有無食得咁偏

唔準你咁講 入境係全紀律部隊最多靚又純既女女架

條女係黃嘅 可原諒 唔好再攻擊同路人

識得兩個都係終極勇武手足黎
唔好推

又咩好黃呀

淺藍嚟㗎

入境好多雞

條女都係出班咗幾年咋喎，咁快俾人埋單！

算唔算高層？

有無其他相？

不推文啦屌你老母臭閪

佢老公個樣咁似偷情條狗公既

冇就咪撚推啦

唔戴眼鏡會靚仔啲

黃藍是政見 黑白是良知

做得呢啲位點會終極勇武 尤其條女咁博上位

immd 好多黃 << 黃你老母咩
做紀律部隊就算黃都只係淺黃

沙勇新乜事都冇

去灣仔貼街招派傳單喇

米屈

未過

褲已除

因為沙勇新兜到，重要嘅係popo攬

做紀律部隊成日返shift係咪易偷食d 無咁易比另一半發現

上面D人又話內部升既
如果內部升係咪唔洗重新3年

佢長髮樣ok
為左immi剪扮tb姐，幾皮野一個月輕輕鬆鬆，老虎蟹都剪
睇佢地啲對話咁淫，絕對ok

沙勇新俾人迫走左啦

督精好黃？

佢地兩個嘅事，關人撚事？

有班傻仔仲走去投訴，想搞到佢地冇得撈？如果以為有用咪繼續做囉，ff下無壞。

不嬲都係互食，唔通成個入境炒事咩，柒頭。

好驚啊你
繼續投訴唔好停

3P？

試過俾窄西女要秒殺

利申，性能力好廢

成班得把閪聲，今日投訴左未？

岩

收皮

之前有巴打又話沙勇新有份考試等坐正二粒既？

做5-6年act都7-80k

咁高人工

男沉船都會，一路睇一開回味然後不斷重新解讀

條女對腳真心正

more

係幾爽㗎
嘢又唔難做

一般神科都唔夠佢地高人工

基本啦 政府高層不嬲人工係離地
最垃圾果d 10年內都升兩粒一辦

做五六年有七八皮，得醫生神科有得揮

所以咪揀主任級偷食，俾頂帽做助理既男友帶

所以推到人渣仆街

真心，入境請人真係睇樣，反正d考生個個大專學歷

通常喺入面識另一半嘅散仔都因為「上進心」唔及條女，當個男仲係Ag SIA條女已經考到IO
呢個時候就係happy ending就係條仔之後都考到IO (其實都有唔少成功例子)
否則就係come on James嘅故事情節咁

屌你老母 佢老婆同個女仲未知!?!?!

唔識人連outstanding 都拎唔到，仲話見borad?

其他唔敢講 入境就一撚定係

屌你老母公關
拉

有料但唔識人入final in就冇問題，話哂group in其實水準好參差，平時有上開時事台留意時事同埋英文正常level實過到關
但最後有冇offer就

條女outsider 條仔appointee呀

你講係街外考，宜家講內部識人升

我講緊appointee

g chi

咁又未必 immd兩粒一唔係包升

係 妳係女個樣唔差機本上入到final已經搞掂，當然前提要過written

繼續推

推到佢收皮

有後台繼續推到無後台

有無人爆下條女今日返工咩環境

想錫爆男同事下面

有冇佢嘅近況相？

太耐冇見過人定點 揾張有少少睇頭嘅圖都冇都推到第二個Po

事主唔需要覺得可惜
結埋婚仲生埋女 所謂IO
但啲對話質素仲係中二puppy love level
然後條女仲要主動獻身當佢神咁拜
就知 佢係用個西諗野嘅
祝你回復單身～
下個更可愛

收到風綠生已經遞左信辭職

勾人老公

係投訴都正經d啦
你呢d根本唔洗覆你

條女男友?

深西SIA?

次次都係條女出事架啦
男人偷食會識返屋企
偷食完會對正印好左
反而女仔偷食一定對正印勁冷淡
勁易出事

男嘅未番到屋企已經del 晒d msg 啦，最多咪keep 閃咭

我睇閃咭多囉，d msg 邊會仲理喎

投訴有用咩? 如果未出班都有機gei.
之前沙sir係咪重健在係最無紀律部隊到？

膊頭有階級嘅都有得屌

兩個都要無得撈

入境啲臭雞要死全家

其實popo仲多呢d

著制服先最撚無紀律

十成兩個狗男女都無事，因為係io, 被人帽個巴打就quit , 慘

世界公平嗎

我仲以為最左先係新郎

投訴去公務員事務局

大家一齊做！！！

睇黎我都誤會咗

呢單野可以close case啦
中同曾經同狗公係一個部門
條狗公出名食女，估計至七條女中過招
有個仲玩到大肚要落仔
傳聞話後台好勁又識擦鞋，唔會理呢d私人野，撐到底
女既暫時未知
報告完畢

想推到有其他中招女人出黎爆料

男既有後台，仲要好勁
綠仔quit左啦

Push la 吊
上報紙

上唔到啦，一年二十幾單單大婆嘈到去處長果到，但全部以不干擾私人事情拒絕受理

巴打好靚仔

笑死我

2個都係深黃手足來 唔好推pls

咁一定要推上報了

好人好姐都唔入男人為主既紀律部隊

哦 好撚把炮阿
繼續推

條底褲黃？黃就無仆街？

係，由散仔升的

綠帽慘執大踢爆，佢都預左無得撈架喇
真。攬炒

入緊處

佢d同事知道未

笑左

散仔升上去一百個有冇一個
同埋唔係要等好耐架咩

佢同校長擦鞋擦到出火？

點解我聽到2個都係藍到黑？

係咪要搵蘋果測試下後台係咪真係咁勁

仔果個藍，女唔知

下邊都染藍了

我又唔信佢勁撚得過連登仔
死狗公，講緊你呀陳Sir

仆街就無分黃定藍嘅 on9

成個部門熱烈討論緊喇

影衰d黃

點信任愛情呢？
打飛機算了

藍仆街屌得勁d

人地皇馬掛

推推

推下先

要推了

條女之前做酒店訂房部

0容忍

師兄，見到你咁回我都分享下

當時得我女朋友入咗IA班，中途有個男同學不停Whatsapp佢，有一次我喺佢個WhatsApp到睇到，同班嘅女同學text佢話，「嗰日機場見到你同個男同學行得好埋，見你笑得幾開心。」

如是者，劇情又係分咗手，又係話睇唔到將來。但我想講，分手之後我有好努力有考入境，想入去追返女朋友，但最近先發現，原來女朋友同我分咗手之後，已經好快同另一個男仔有曖昧關係。

或者我掛住嘅其實並唔係你，而係我哋嘅回憶。

同樣地睇到呢個Post都好辛苦，分咗手接近一年半，始終都係未放得底，不過我仍然希望你過得開心，守Control時小心啲，有一日我會考到入嚟，見返你。

唔好咁痴線啦 你似鬥氣多過想考 何必呢 搵過第二個女女仲好啦

笑死 巴打想做入境名人？

所以盡量唔好比女朋友去考紀律部隊，多數無好下場

做得紀律部隊
係連登除咗消防救護預咗啦

咪係 都唔係好女仔 仲要入去追返佢
係都入去騎住條契家佬追住嚟捽 條氣都順啲

咩後台咁勁呀
老竇係署長啊？

見返佢托咩....

咩係深西？

咁私人公司我諗都一樣者
多數都係受唔住同事壓力走

係男既都知明顯當條女係公廁

留俾小汶汶玩架

嬲到j都充哂血

深圳灣口岸

幾樓 想睇

可惜俾人當公廁玩

主任唔受限喎

個sia係咪叫CKC?

啲女通常都係咁 唔知咩心態

好牙😭😭

推到有設訴信template!

唔會啦 有可能係條女同條仔大戰完 番去綠帽男屋企訓
俾懷疑自己帶左綠帽既綠帽男開到電話睇
綠帽當頭嬲得滯 即時影相扔上連登

2個加埋70k都有 就算做死一世主任 160k都有

唔想交稅養呢啲人

而家軍政府 處長攬既你殺人放火強姦都冇事啦
你搵狗黎比冇意思

屌你得呢啲對話圖都開到post 2

"紀律"部隊

私人工理得你有幾廿個sp , 紀律部隊其身不正 何以服人你睇班黑警

因為個記錄會花 正路個紀錄花就唔會唔請你只係 唔會優先考慮
但係而家政府工下下都超額認購 咁樣你自己諗下唔會優先考慮嘅人仲有冇機會入到政府

如果你老豆識字多都一樣效果

綠帽男仲傷心啦 自己對條女咁好 條女走去畀人當公廁玩

事主好慘

唔係呀 被綠條仔都係入境

咁又係 d對話
但佢又會咁耐都feel唔到

好想安慰吓佢

呢d女真係好嘔心，同性至爭既臭西黎，係要人地有既我要有，人地無既我都要個種

總好過畀班狗嘅
不過講經咩 都唔輪到我哋揀啦

結婚係要宣誓對伴侶忠誠
個男嘅發誓當食生菜 可以怪邊個

而家都未遭天遣
只係俾連登仔公審下姐

你都識講啦 咁你望下班狗就知紀律部隊裏面紀律兩個字好明顯 只係講緊服從命令

咁撚慘 主任定係散仔 學下班狗比女朋友佢玩自己有得升職咪仲好

佢今次想唔走應該要俾校長玩埋屎眼

想玩cumshot

唔輸得嘅臭雞，我係絲都好憎呢挺女人

係絲都會憎，但有d臭西好鐘意用 『都係努力爭取自己要既野啫』黎做藉口

大部分女人都係爭野癮，所以咁多仆街仔有野食，條仔講野下下dirty word先呃到蝦條，條女更加有一種得唔到佢個心 既感覺，如果條仔講正經野條女應該唔會上鈎

藍既話就抵仆街沖啦

要係屎眼玩creampie

果啲女最好俾人爆哂出黎 咪俾佢地玩純情

講到咁，真係要推一推，咪以為條IO真係當走圍食野唔洗找數

推POST 零成本俾同事笑下都抵啦

推爆佢

你冇誤會
最左先係新郎

點解賤男仲未有多啲料俾人爆出黎 係咪平時滾開保密措施做得足

因為集中討論條女

推爆

你哋唔好再推啦

慘得過人地老婆同佢男朋友咩

其實香港最無紀律就係紀律部隊，所以呢啲事只係冰山一角

推下先睇人仆街最開心

爆料做得好

婚姻登記官好似都係入境處嘅人？
有錯請指教。

好天真 但又搞人老公？

天真嬌 2.0

推撚到上熱門
屌你老母

主動話要人幫人含撚真係好撚純呀
純就唔會搞人老公啦

有冇幫我同條女講佢對腳好撚正呀

屌，睇撚左咁耐都仲未有閃卡

女人一扮慘真係無撚敵，條女慘係邊？不過明既，宜家只有扮慘先可以保住份工

係，入境主任級

一定係扮，可能追緊上司撚唅求自保

慾女扮聖女

屌西腳？

一定係移花接木

明眼人都看得出來是假的

震蛋都玩埋又真係幾純幾天真嘅

唔係話入左去先升好難嫁咩

係呀所有女人都係雞係公廁 包括你老母
大佬都21世紀啦
女人有性慾 同鍾意既人玩震蛋好出奇咩
你油頭毒撚係屋企玩飛機杯都無人批鬥你啦

輝輝老婆同個女點算好 得個歲幾

女人有性慾 鍾意同人地個老公玩震蛋有咩問題

有性慾就可以同人老公玩

21世紀啦嘛仲講咩道德標準呀 有性慾梗係要發洩啦

希望你走出困境

部門係唔會理私事
除非你係投訴打懷疑佢地係學堂扑野
同埋要實名投訴
先會搞到佢地

推撚爆2個狗男女

有閃卡未？

女主角男友 應該太大壓力

深圳灣

等睇閃卡

學堂扑野咁刺激

驚呀?
理撚得投訴咩啫

關鳩你事 傻撚

咁佢啲wtsapp都咁露骨啦
懷疑佢地學堂扑野都好正常姐

佢鵬牙好正
含應該好有快感

事主上水

tui

問題佢同人地老公玩
真係無問題？

俾綠帽自己男友戴，搞人地老公

話冇問題既人係咪on9?

佢哋好似未出班？

爹娘親不及當奴侵係咪汶汶

女嘅可能唔知對方有冇老婆
但男嘅應該唔會唔知自己屋企係有個老婆同埋女掛

同黃心穎單嘢一樣 啲人一嘢就spin落個女度
其實男嗰個先係最仆街

兩個一齊失業啦
最公平

追返第一個Post 汶汶知輝輝有老婆有女㗎

或者佢都係咁既人
做緊人地隻雞

我睇啲對話好似係後尾先知

汶汶正臭西

有冇小輝輝睇

一開始係唔敢進一步認識

個女仔本身都有男朋友

其實兩個都衰
但每次都係女嘅被人追擊得最多
好似上次牛丸單野咁

點解仲未有多啲輝輝嘅料

特首呢？

條女係 不過佢有後台 含下撚應該走得甩

都係既 不過起碼好過俾人革走既記錄

有首席入境事務主任撐

基基？

咩料 出軌都可以講到佢係受害者咁

可能人地係bi 呢

影響部門聲譽

毀埋基基聲譽

去武漢 傳鋪路保安局局長
基基話半點都冇諗過

聽聞輝輝個妹做空姐

抵撚死佢啦
成件事我淨係覺得男方老婆同條女既男友慘

你點解要侮辱自己隻狗

推到上武漢

呢單乜事？ 有無link?

署長唔係叫憎國胃咩？
都冇基基份

呢條張定基校長近年請人真係不知所謂，尤其新請班Io,請親d人唔係on9就係狗公狗乸，全部都係呢類質素。我都未見過一個紀律部隊請主任級可以唔轉chair, 咁咪搞到請親都係偏好呢類垃圾囉，真係有辱部門聲譽

咩叫入境包包

圖都冇包你老母咩

乜入境女質素咁差
有無大山婆相

輝輝影既
算唔算閃卡

短髮真係唔掂
可能覺度問題
長髮好似ok

呢單又係淫野？

呢幾年請成幾百人，仲要俾佢坐board幾年偏好呢類垃圾，係時候自食惡果，最好就唔好影響部門聲譽，無謂要Eric 影響仕途就唔好啦

大山婆都做到陪訓

話時話點解佢可以做呢個位做咁多年
又唔升佢上AD又唔post out

同人地老公玩震蛋都冇問題
屌你老母死臭閪，你呢Ｄ臭閪出臭草

On9 搞人老公可以講到咁

背住男朋友同人地老公玩震蛋都可以講到理所當然咁

好撚7啊

呢個真， 識有個狗公一無是處
大學畢業去做ta 都冇學校收
但近年竟然考咗入io

點解咁on9偷食會留msg?

推佢老母

小汶汶咁撚樣衰都考到
無乜說服力

好撚賤格

臭雞話自己純
屎眼都玩埋
邊撚到純呀睇過

咁更加要推同投訴了

唔知扑左未呢

應該問 唔知扑左幾多次呢

破壞人家庭乖閪咩

求圖

+1

佢地返工未有冇人報告下

純文字post黎@@
無圖就close左佢😆

你班仆街搞夠未呀？迫死佢地先開心？

你講帽左個爸打？工都無埋

咁報俾蘋果丫

識女仔索 運動勁 英文talk得都唔請喎 呢幾年好多女考IO啦 邊有咁易

政府工真係好做
世襲制 食市民比既錢
輕輕鬆鬆 正宗市民比錢佢地搞野

唔夠機心可能
要好似女主角咁重機心 先得

入境有幾多個淫娃

幫手推

之前想考IO，係連登有留意開入境既野，未見過校長，但佢個朵都幾臭，睇連登講親佢都係話佢係一個仆街，一個講就唔信，咁多地方咁多人講就知咩事

可能會起埋Social media先諗請唔請

幫個有婦之夫含撚喎
錫爆小輝輝喺邊度爆呢？
玩埋震蛋喎
乖乖女

問下汶汶輝輝玩夠未 係咪要迫死巴打同輝輝老婆先開心

係

agger，人人都覺得佢係乖乖女
即係佢表面功夫做得好

ok，我當你愛上有婦之夫係情不自禁，犯下成蟲都會犯既錯

學巴打話齋
睇佢地啲情慾對話
邊度純情邊度乖邊度天真呀？
咁都純情，咁全香港所有女都純情到爆啦

一隻手就拍唔撚響

朗才女貌，做入境真嘥咗
幫下佢哋手轉行

佢唔係內部晉升考上去
應該要重計

睇完你段野諗左一陣邊個叫家明

仲有個即場個人英文9UP 3分鐘
其實都有一定程度既英文既 我諗過到都要

姐係有閃卡未？

係重計

樓主朋友既然放左上黎，迫對狗男女面對現實後，希望盡快放低哩啲人重新開始啦。

其實出軌啲人好撚煩，又要扮專一又要有選擇。其實世上係有open relationship哩樣野，自己搞唔掂啲關係就十萬個藉口。一係分手，一係坦白，唔好撚煩啦。

點解條女明明咁後生
但打啲嘢啲style咁撚似啲呀嬸
以為佢三十幾四十歲

出軌偷食 狗男女
男既係仆街淨係識用下身諗野
條女明顯就扮純潔仲其實係賤女人啦
自己有男朋友 仲搞個有婦之夫
周圍啲親朋好友記得以後幫佢提醒下想追佢既男性
廢事娶著個老婆俾頂綠帽你戴

幾年前有單好似又係入境男女偷食
私人關係有無咁亂

擺明兩樣都想要

一定有

等世人知都好 唔好害正常人

點解要resign

咁現實

定話係呢個先真正市價

樓上話已迫走

搵野證明自己仲係女人？

咁佢都幾本事

Yes, 鍾意男朋友陣味

有咩好聞
會興奮？

就好似你細細個鍾意聞啊媽陣味咁
不過佢地講到好鬼死肉麻猥瑣

睇怕都係事主大踢爆
佢咁做就中社交媒體指引之類嘅野
都唔留得耐

其實識條仔都知 咁多年佢交友app食唔少女，返機場個陣連空姐地勤都食到，仲同d frd炫耀，婚後女都生埋，依然繼續。今次連同事都食埋，睇張合照仲要係學堂影，唔知有無係學堂搞埋，真係好影響入境形象。凳佢老婆同個女慘啊。。

震？邊撚到震

係幾正

希望其他女受害者岀黎舉報

偷食啫，咁都要公審？

爆多d小輝輝啦

小輝輝身邊朋友表示，fb 同ig已極速deleted

條女係手足 8月有發過聲 唔好再推啦

政治立場同 佢出軌有咩關係？

因為大把入境嘅人入黎推 食花生

咩名

小輝輝個老婆呢

條友個樣咁撚柒

個男既好仆街架, 係機場已經成日攪啲空姐, 食到仲週圍同人講係度炫耀, 超級賤男黎,

其實借入境個朵去溝女食女 係咪無觸犯任何條例？ 依d人要懲治。嚴重影響公務員形象。

點解咁個專容都食到咁多女

我哋連登仔真失敗

純文字討論
成班入境咁撚垃圾
毛都冇條

分分鐘小輝輝個老婆同個女都唔知呢件事

無錯, 我已經經enquiry@immd.gov.hk 投訴

大家幫手, 一定唔可以放過呢隻狗公.

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

或者經公務員事務局

唔好再推 再推有post(3)

要同佢個女講, 佢老豆好撚仆街, 好撚鍾意偷食,

求小輝輝相

我都係問下得個知字啫。

大唔大波

自己google啦

樓上有人開左名啦

佢個女同您講
圖定老母
您老母
圖都冇張學人報串

隨時開到10

黃藍是政見 黑白是良知
死臭雞

同意C打

黑警就係
IO邊度得 有排都未上到SIO

我同你講, 我屌你老母呀, 仆街冚家鏟

推到開(3)

垃撚圾
圖呢

又圓又大

推到有記者跟進

全個世界都係識人好過識字
你睇下劉江華呢個垃圾桶
唔係AO都算 連立會區會條柒頭都選唔撚到
竟然做到局長

Sorry狗狗

查實呢D所謂紀律部隊是否返工冇乜野做, 成尻日出現呢D同事間雜交事件?

紀律部隊根本就係HEA
除左入境大樓坐COUNTER同人申請證件果班人之外其他人有咩好做

入境尤其惡劣 其他都有擔櫈仔，靠年資慢慢升
得入境咁鳩 升無年資既自己友/專升港隊運動好
貪果班港隊好砌掛

圖你老母, 問你老母拎喇, 仆街屌你老母, ON L 9

醒目到喺到食喺到屙 不得了

貪方便，可以返通宵但去約炮

唔關事 喺一team有男有女 而靚女狗公其實唔少 有時對team友多過對自己另一半

有時又遲收工 收工食嘢唔少得飲酒 半推半就就上咗床

諗諗下 難聽少少d女唔賤佢都唔成事

大晒呀？

btw空姐圈都出名亂 無咩好講

幫條女講野以為自己有份屌
扮中立：兩邊都有責任不過依啲野好難控制etc
入面個個虛偽過大陸人

呢啲咁嘅風氣 實在唔可以接受 已經唔止一單半單 咁都可以出班或者無任何後果 對在前線默默工作 行為操守端正既同事 公平咩

又關飲酒事？
咁禁酒咪好有用

靚仔老散運用自己美色溝上司攞著數對返老散就閪曬面見慣不怪
難得佢 team leader又受發曬老姣

前線仲多污糟野喎Ching

ching 咁富經驗之談 莫非

唔去飲酒食宵夜會畀人話唔合群
飲下食下唔知變成點

我估你個隻係芝娃娃

佢個女就一定唔知 先得個幾歲人仔
但係佢老婆冇可能唔知，一定會sense到。

不過諗住 出軌老公io 既人工，又諗返起自己唔係十八廿二 生完b 又殘又鬆，好多時都其實啞忍的。

係，個閪又濕又窄，條女又夠淫

小小輝又俾人含爆了

對

好熟口面喎，係咪now 新聞台見過你

有無人知佢地而家係學堂點

曾sir好嬲

出左班啦？

今次唔自己辭有機會真係炒人 唔炒你呢25個星期既訓練一定唔會好過 在班到比人杯 全部教官聽order玩你 想點玩都得 扮黑面又得白面又得 全日諗計要你自己走

幾靚

咪係，品格唔惦就唔惦

Send 去入境處長未